不如講大家手上蝕得最甘既美股

有冇人係AMC或者GME

amc

Geo

gme dklm

Gme

GME

Bb -30%

Bzun

DIS點輸。。。

呢幅野見左好多次

Same and NOK

Sqqq
當年禁錯制

本身LU 豬三百鎂已經係最多
點知有日衰貪心玩gme 一粒鐘都無就豬左1000鎂
$159劈落$70果轉黎，嚇到走左
唔走捱下就過2日就坐火箭
不過輸左就係輸左，無得講既

呢條友都係隱退算啦

RLX -25%

GME AMC

Amc

賺同蝕最勁嗰次都係GME
賺期權都幾多
蝕正股約3000， 小數目

Amc... 2000美金

有無人講下輸左一半本金可以點追

除左oxy ，其他可以點輸

屌你呢幅野我既 計埋今次最多未兩次

all in一隻升一倍嘅股就得

期權

買入優質股SH或者馬會

輸十萬Gme 點追數

上年石油股

仲有幾多本金

Abnb第一日

3萬

輸左一半

大佬 借錢黎交學費得唔得

最甘應該係舊年9月, cut 左nvidia, zoom shopify走左去入 Tesla 同加amd/ cloud flare

溝！

返工

利物浦

可能佢個排名都同你差唔多

NOK

嘩 小鵬 幾錢入

Gme 一股
蝕左百幾蚊美金
其他美股全賺
港股823蝕錢

Gme 輸咗廿萬
不過閒錢同第2日即刻賺返

成班7頭輸能晒GME然後大叫閒錢

BYND

SQQQ

GME 屌佢老母

Ino
博疫苗股會升，高位買入，越跌越溝
廿幾蚊溝到19蚊，最後11蚊忍痛割哂
唔會再掂呢d股，好似去賭俄羅斯輪盤咁

+1, 一邊SH一邊溝，等股joy

AMC
GME
NOK
EXPR

隻隻都有
日日跌！
食咗屎！

Cloudfare點會蝕
舊年9月當你40買入
已經升左一倍
9月時zm nvda shopify 買入 而家個升幅都無佢咁勁

看淡不做淡

唉 gme真係搞到個人好絕望 都唔知點追返條數

甘你老母

舊圖黎

GME
ZM
AMC

AMC

Ostk93買左
跌到落50幾
宜家又升到100幾

Nok

Gme好彩得9股，成日倉今年得佢輸錢

U呀 屌
係u呀

CCL輸左1千鎂

EH, SET左止蝕, 到價自動沽左, 兩個鐘之後升到癲左, 仆佢個街

70

相反nvax

DDOG都輸$1400
佢short ?

清係咪輸到盲撚左

KODK $50買

AMC
GME
TSLA

全部入少少

無一隻美股係蝕

htbx

TSLA

gme

USO

all or nothing

講出黎應該俾人笑到仆街
不了

Same $19.35

AAPL
拆完股最高位果時入左一大注
然後free fall斬左

係U啊

你都算叻仔..隻隻升..你可以買的跌..燈神.

Oxy賺緊40%⋯⋯

Nok ba

ILMN
FSLY
ISRG
RKT
USO

KODK. 輸1000鎂. 妖股黎.

但係因為咁對高JGME有戒心. 避過一劫.

Gme 啦

買Tesla 都輸???? 你都冇信念

uwmc！垃圾

gme 贏左走去玩amc 屌你即刻倒輸

RLX

面額黎講都係8000姐😓有幾難追
又唔係賭身家
比我一定唔斬

我都輸左一半本金
我自己就覺得可以一邊返工
一邊搵d優質股SH
我依加都算追返25%

玩股票唔好諗要追返輸左嘅數
好易衝動影響決定

GME -80%

你賣左？ 你依加唔係都有升咩

gpro

我同事 重倉呢兩隻

尋晚AUVI半路大注入都好和味

Farm bro
搏復市反彈點知一路未復
公司愈蝕愈甘

izea -2%

比人撚狗咁撚

Abnb

就係太有信念
明明個倉冇錢都格硬局住入咗張遠價末日call

美股啊

PG

新手玩過/緊三隻美股

Tsm Bili Gme

三隻都賺過/ 賺緊錢
希望唔好咁快蝕

有少少奇

點解買柯達

3175

u win

Tesla

GEM😡

今晚all in馬會 一場返嚟

NVDA

咸你老母

曼聯 英超冠軍

AMC 仲SH緊

話唔定有朝一日ino會n倍咁升

買KODK真係傻的嗎

屌你pg都輸 你點買

特朗普話批錢俾柯達做藥廠. 之後由二個幾炒到六十蚊.

之後CEO涉嫌利用內幕消息偷步入貨. 俾美國證監查. 股價又跌返落去個位數.

FDX

傳炸彈失敗

ba

尋日如果你開市有即刻買新股RAAS
你依家應該贏緊3萬

Gme
唯一一隻蝕

Bb

amc 唔見一半有多正股必勝

gme -85%

原本都豬到喊 見到你我覺得希望在明天

NKLA

諗住今晚入

波音 蝕左27000

Gme 80k

TSLA
AAPL
上年9月入市就跌...然後無信念咁hold左一排放左
之後都無玩返

師兄咩位入

GME, 3皮野 on9 jai

今晚all in raas

買邊隻咁快賺番？

SDH

Tsla 輸緊11鎂

Gme nok

咪同$400買GME差唔多

大佬養唔養狗

我識得自己去廁所唔會咬人㗎

gme好彩呢幾日btc追返

Gme $388 均價 $68離場
無咗$37000

AAPL 都無信念 不過望住TSLA 都真係垃圾黎

PINS都輸

你睇清楚d
1. 我係cut nividia zoom shop,走左去入Tesla 同埋加注落net/amd
2. 9 月頭有一浸nvidia am 同shop跌得好勁

有冇諗過建倉前出post?

本來想買，後來睇見有伏味，最後無買

講開Cryptocurrency，2017年好衰唔衰$4.8買左IOTA到而家都未回本

mrna同btnx 都升番啦

200@$223 gme

都係gme架啦

準備答案:今時今日美股唔會有人輸

手足唔好意思

聽晚All in BMBL又如何

Gme 30000

Chesapeake Energy
Val

第一日買波幅輸死了

呢度好多人 都係死係wsb概念股
(共同點係基本面普遍麻麻)

nok

KO 蝕緊3%
廢老股，應該退休先會拎返出黎望下

15蚊溝到而家12蚊等股災

same

好多支牛

GME RLX

輸得起呢個數 贏個邊可能隻隻係6位數美金

sqqq 30蚊
hsbc(沽空）
iq(沽空）

CCL
-2千鎂

但tsla爆升喎

Amc 同nok
以後都係唔跟風買

啱

U係我蝕得最多既股
個個都話有潛=price in哂
一跌就無哂動力上咁

SPCE無得輸

買大牛股都輸錢

Tesla 9-11月如是

KOSS 70 -> 35

gme bb nok

Btbt隻垃圾中概股

傻仔bagholder

REGN 屌你老母

所以賺返曬

我affirm 賺緊wor, 上市第一日入

講笑唔好認真: 兄弟幫到你

認真: 儲多幾個月糧先再玩喇..本多D易D回本

Rtx

咁個post係問個股,唔係全倉, 果三隻都蝕10%開外

用margin 揀d有前境但妹下妹下果d

Same鬥長命

好彩全部走得快

我係嗰日入場

SDOW 比人夾撚死

我得6000蚊貨
早排股災跌完，買黎留比個孫買下玩具
點知佢升返上54又跌

不過佢跌，我又想入了

日日飲可樂暴力救市

PFE

Oxy上年9-11$買都贏一倍多舊經濟倉入面賺最多

點輸的

Sqqq $16 @200

AAPL -6%

Sqqq 呢隻工具狗

ching好有錢萬幾兩萬美金咁輸仲揸實

一個鐘唔夠無左50%喎
如果唔係溶斷+牛牛死機其實會早好多斬，唔洗輸咁多

msft都豬？
升左好多喎

你玩咩

AMC Gme 試過啦 一個禮拜都追返
其實唔難

從來無諗過自由市場可以ban鳩人買賣股票
option到期先解禁 啲錢無哂
華爾街萬歲

大部分都係上年年頭股災個陣輸

你好叻

Gme係我人生中輸得最甘既美股

咁多隻偏偏揀中佢 坐撚咗半年屌佢老母 幾時郁呀

玩左咁耐美股 得gme蝕過錢

Bb 50%
高位個日出唔到單
之後又無點睇 +20%變-50%

差唔多隻隻都歷史新高
係咪舊圖呀

聽人講買左GME
我買返正股算了

x2 追番晒lu
TSM AAPL 9988 QLD

Oncg

家陣17.8

x2 .....

總數 TVIX 0 -23,000.00

Unity 嗰時未夠 100 就玩緊

呢隻跌得仲癲過gme

你好勁 咁快
我冇乜本金 又唔敢買高風險的
得ABNB,AI同APXT

1. GME
2. NIO
3. AMC

一定GME

gme dllm

125入

我 amc蝕100
個個星期short返補數

我唔玩啦，快啲返家鄉啦

忍痛放左
還掂本身重倉契媽
等契媽幫我撈底好過
唔係真係無教好訓

ZM

輸左3成

想睇埋盈利top 5

APPL+MCD

GME 同 AMC

最on9莫過於咁樣

tsla, aapl 都輸得你不如玩返港女算

想睇

tesla 傻西係咁short

REGN
廢老醫療股 日日跌

GME -83%

OCGN -0.89%
坐等批准飛升
更慘嘅已經斬晒

溝到2數仲溝緊

SH算

用IB，唔知點睇

19年炒LABU 蝕30K USD
今年先追返哂。。

QLD (qqqx2) 唔算高啦，但風險啲tsm aapl都一年升1個double啦，總之慢慢來唔好急追

我係發覺自己玩option輸最多 正股就算輸都好少

就係GME AMC

GME for sure

上星期入左amc冇左60%

轉左sndl 0.8入

而家開始追番

Dal 輸左3000美，勁心痛

發覺好多巴打都死係電車三傻身上

上年20買，之後9蚊坐唔住放
睇住佢上返24

問呢條都係引人答GME 架啫

TVIX唔見咗15k usd

舜宇光學升到咁都會輸

POSH , WOOF

3年前
呢幾年轉左玩美股啦

AMC 3k

康迪
支那人做假數

lmt

巴打覺得qld定tqqq好？

十萬鎂定港幣？
買啲正股，etf慢慢追下啦

AMC蝕好撚多，BB 贏少少

單邊市一定tqqq嫁，睇你心臟有幾大，經過油etfx3 事件。唔太敢玩x3

其實買實力股例如TSM或AAPL會唔會好過ETF，始終一黎ETF有管理費二黎又唔知佢揀D股會唔會暴跌

Gme 屌

鍾意支那股

7月既時候買amzn，好快就大插

港紙 但要拎黎交學費

DIS 已經創左新高，你張圖...

本身有賺貪心入去玩多轉出事

4隻支那股

百分比黎講係gme，跌剩四份一。
不過得一股。

搵隻升緊又配股既炒 冇信心就前頂止賺 有等突破

QCOM

買GME AMC輸咗8成
買bitcoin兩日賺返本金仲有閒錢食個飯

amc -70%

amd

NKLA
AAPL CALL

台積電都輸

個陣一晚就股joy 3月 即止

買 盡情笑

見大家無乜玩細價股
反而咁大手買 GME AMC

WORK

Oxy 19跌13個次？

搞乜

PFE每日一屌廢老醫藥

唔會笑啦，嗰陣真係未見過跌成咁，點會唔驚

AMD

futu

HTBX -70%

intc

蔚來

GME
SQQQ

依家睇返梗係覺得無野升返囇
但果時日日溶真係嚇死

邊間broker?